［凹凸洞］準備去做picosure雷射，有咩注意:-(

有冇巴絲做過？

我想知 痛唔痛
做完麻煩分享下
幾錢一次同係邊到做

lm

啱啱做完 效果有待觀察
btw 唔痛
唉凹洞我屌你老母

Total 做晒要幾錢 想做 真心求答

留名

Lm

好似話做一次就有明顯轉變, 想問個價錢係咪大約一次$5000左右?

上個禮拜做咗一次都差唔多5千蚊
不過真係唔太痛，我仲同人講洗牙反而痛多3倍

做完塊面會紅，不過晏晝做完，夜晚番到屋企已經退咗好多，到第二朝訓醒更加冇事

至於暫時做咗一個禮拜嘅效果係啲暗瘡印淡咗好多好多，至於凹洞就仍然有待觀察

之前做美容sell過picoeure
去斑方面work d

我都有興趣想做!!有冇做過嘅巴打分享多d

介唔介意講下幾錢同邊到做,有冇hardsell

再推

做過discovery pico勁D

香港邊到有得做?幾錢?

google Apex Dermatology

4000

你覺得效果好唔好?好驚做左仲衰d

每日一推